[621有感] 我覺得文宣工作而家可以集中策反前線差佬

我發覺當警民關係越差果陣時，對政府反而越有利。因為當政府同警犬高層堅持唔設獨立調查委員會查前線警犬，會令到班前線警犬更加堅定同埋相信政府同自己係企埋同一條船，政府同警犬高層好清楚如果冇前線警犬支持自己好快就會收皮。所以我覺得呢個可以作為突破口去同化佢地又或者分化警犬同政府嘅關係。
我始終覺得冇可能全部警犬都咁心甘情願去為港共背書，一旦牽涉到自身利益就會動搖，而且而家嘅毅進仔係冇學識同獨立思考能力先至咁容易就畀極權洗腦。 尤其響而家警犬士氣低落嘅情況下，我建議文宣工作更加要瞄準呢批人去策反，而唔係將呢批人不斷再推向政權嗰邊。

新會員第一次由cd-rom上水出post, 有錯求各位ching輕屌。 利申：69，612，617都有出

策反良警，清算黑警

麻煩樓主幫手傳開

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

上網見到

樓豬記得除外fb外, wtsapp宣傳都係好重要

多謝咁多位文宣手足